{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 휴모텔"
    },
    "text": "宿泊施設は14室の客室を保有しており、近くには京春線春川駅が位置しています。 宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供しており、シングル客室に1人追加する場合、1万ウォンが追加されます。 ロビーではカップラーメンやパソコンが使用でき、朝食が提供され、喫煙は禁止されています。 周辺にはレゴランド、三岳山湖ケーブルカー、衣岩湖スカイウォーク、昭陽江乙女像、アニメーション博物館、衣岩湖ろくろ道、昭陽江清平寺、江村レールバイクなど、様々な遊びが楽しめます。 宿泊施設には共用キッチンと共用休憩室が提供され、お客様とサービスセスコ防疫システムが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は14室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには京春線春川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シングル客室に1人追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "シングル客室に1人追加する場合、1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のロビーで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のロビーではカップラーメンやパソコンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはレゴランド、三岳山湖ケーブルカー、衣岩湖スカイウォーク、昭陽江乙女像、アニメーション博物館、衣岩湖ろくろ道、昭陽江清平寺、江村レールバイクなど、様々な遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような共有施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には共用キッチンと共用休憩室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではお客様とサービスセスコ防疫システムが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 387
    }
}